有咩人做主角唔掂 做配角反而好出色

黎耀祥真係表表姐
做主角真係唔係好出位
但做配角真係一流
西遊記呀 鐵血保鏢
自己最中意睇既係秀才愛上兵
呢套野啲主角麻麻 但黎耀祥一出真係好好睇
大老爺個角色到而家都好記得

佢演技其實好好
不過一做主角就好似無咁好睇

林子善

林子善有做過主角咩

但黎耀祥係做完主角先紅

石修 胡楓
邊個先係修哥

杜汶澤算唔算?

當年劉醒紅足3年

未入post見到個標題已經諗起黎耀祥
一入嚟又係見到佢

但除左柴九第一集稍為出色之外
其他都好一般
但佢做親配角都可以搶哂風頭

其實做配角時都多人留意架啦

佢做配角好多都好有印象，但做主角一本正經咁真係唔記得

同事三分親同簡慕華條線

拎左三年男主都算屈機，

吳孟達

蔣志光 廖啟智

林雪做主角你夠唔夠膽睇

無字幕應該會以為聽緊泰文溝客家話

曾志偉啦一定係

詹瑞文

唔心足係都要要自己開套戲做主角, 即刻收咗自己皮

佢做配角都麻麻
浮誇式演技

半支煙好撚好睇喎

所以佢只適合大丈夫 / 低俗喜劇果D 出一兩分鐘既小角色

山崎腎人

黎耀祥做配角做路人甲果陣最冇包袱最好戲，可惜唔紅
做完主角之後D戲誇咗好多，但紅咗

佢成日用咗演台劇嘅演法

即刻諗到佢講“屌你鹵味閪”嗰把聲

買兇拍人

詹果種係鬼佬式既drama演法
佢仲要係搞5-60年代既荒謬劇出身
香港邊有人會理依啲 只會當佢係個唔好笑既小醜

悟飯

唐詩詠

佢d笑位
幾分鐘就精彩
再耐D 就煩厭
莫講仲要開套戲睇足佢兩粒鐘搞一式一樣嘅gag, 仲要自稱喜戲大師

依家做配角都唔撚掂wo

下山豹

黃秋生

阿雞都唔掂?

追咗好多年黎耀祥，睇住佢由奸角變忠角，佢演戲真係幾好睇。

變態佬咪出色
但點會受歡迎

野獸刑警 超正

豬八戒

豬八戒真係演到個種咸濕同陰濕
可惜而家少左演呢D角色

頂唔順佢chok樣扮型
唔關主角配角事

個人一直最中意佢做韓信

黎耀祥做典型正派主角唔係話唔好睇
只係唔係咁突出
個人覺得佢做啲深藏不露嘅角色好睇好多

一定係馬德鍾同林峯

柴九

講黎耀祥點會無楚漢驕雄

自膠sor 睇錯左反角
閱讀0分

傻強

阿木

林家棟

唔岩嘴型喎

香川照之 佢做搞笑笑撚到仆街

苑瓊丹封神榜算唔算 世界級演出

韓信

謝天華
Laughing, 大天二

啊木

啱啱拎完男配角個個方皓文

人地姓姜

智叔

影帝都拎過

一定係蕭正楠

林家棟拍電視做主角好好睇
電影真係唔得

邵音音

Hulk

哪吒仔你唔得咁架

唔係好諗得起佢邊套擔正喎

配角雖然係真係好多
但係我淨係記得起無間道同一念無明
其他都冇乜特別

林家棟係唔係最梅既影帝
拎完影帝唔好話做主角，只係拍埋啲片做大配角 一啲發揮機會都冇

表表者

張耀揚

佢又做過咩主角?
而且淨係喺啲黑社會/警匪片出現過,做得係好不過戲路太窄啦

之前TBB突然想捧果個黃子恆
完全冇主角氣場

佢個樣似做東張西望k100主持
做主角真係冇主角相

Jared Leto

哪吒仔啊 哪吒仔

大把最佳男配都係
達哥其中一個

人地有做過主角咩

舞台劇演技唔適上電視/電影

其實唔係佢演得浮誇 係佢做戲都用舞台劇嗰套
記得以前舊登有人講過舞台劇係因為要坐得後嘅觀眾可能睇唔到 所以動作要誇張啲 但係明明拍戲部cam放喺你面前 佢動作都係咁誇張

葛民輝

黎耀祥真係做乜似乜
好耐之前有套阿旦做主角
講香港人做港燦上廣州
黎耀祥做廣州人果種古古惑惑既格扮到好似

話說廿幾年前香港拍套戲以港燦自嘲係謙虛、搞笑；廿幾年後變左係事實、苦笑

99.9做刑事室主任同大和田都好正

林家棟、林雪。

苑瓊丹子最勁係正經到好似十娘咁又可以 仙姐咁嘅婆仔又可以 九品芝麻官同烈火奶奶嘈交又ok

姜呀，姜太公個姜呀

甄子丹
新龍門客棧 做東廠督公曹少欽，「天大地大我最大」果種霸到依家都記憶猶新
黃飛鴻之男兒當自強 做廣東提督納蘭元述，用布棍又係型到仆街

可能做配角冇咁大壓力

黎耀祥

黃智賢

都可能係
以前郭晉安都好撚好戲又係做乜似乜，做完阿旺紅左又係定格左1-2個戲路，阿旺同唐立言

配角都唔掂啦 個人覺得佢啲戲好浮誇 唔係用力就好戲架

洪興揸fit大佬必

佢做番啲爛撻撻既角色先最好睇 專業人士/大老細離佢最遠

係刁

數返撈家都有啲係咁
佢做樹根果類又係好正

微臣董紹先行告退

老實講 我覺得胡定欣做主角麻麻
無個種壓台感，暫時都未做到單憑男女主角兩個人撐起套劇作用
身邊有多幾個人傍住就還好

唐姨就更加明顯
平時做配角喊兩下，又委屈幾下真係ok
但要擔大旗就免了

林峰 泰始皇

簡慕華真心好戲
主角觀眾緣應該會差啲

楚漢既韓信都好正，演到個種好小器既小人

ON9 點會有柴九份
黎耀祥做主角都掂 你可以話佢冇以往既配角角色咁好
但都一樣掂囉

Benz

一句講曬姐喺個演員未夠料做主角
畀觀眾感覺到佢handle唔到成套劇
但又比其他配角出色

黑豹

鮑起靜

麥包

唐詩詠
袁偉豪
鄭俊弘
黎諾意

黃浩然 好煩

半支煙、雙城故事

黎耀祥做市井流氓果下真係屈機
完全入曬劇

葛文輝

高橋一生

得閒就打下蠟啦

轉做幕後簽藝人又做監制

里安納度

爛牙駒：行樓梯？ 一樓黎架 搭lift啦

lm

me

點只大老爺
仲有韓信

佼佼者

半支煙
一念無明
無間道

相當年茶是故鄉濃

田蕊妮
黃宗澤
唐姨

陰陽路的黎耀祥同雷宇陽

呢段真係好撚正

Dwayne wade

泥菩薩

佢做配角都唔好睇囉
總之就唔想睇佢做戲
好撚悶

姐係佢唔識收放自如

無表情無感情又讀對白
睇到佢就想熄電視

佢近年走火入魔
將d舞台劇做法搬入電視電影

睇左幾集選戰頂唔順

唐姨真係唔得
睇下果套棟仁
似配角多過主角

律政強人都係

一睇到有佢既劇就好撚閹悶

佢本身演技係好，但個樣唔係主角樣。

真漢子套低一點的天空出過肥貓
其實佢係豬八戒開始紅
點解變左柴九先開始紅

買凶拍人都ok呀，未去到唔掂。

但佢主角嘅戲唔多，唔可以作準

以前識個人做開舞台劇
佢同我講有次佢去郭富城套戲做神父
拍嗰時淨係聽到郭富城勁細聲唸台詞
完全聽唔到佢噏緊乜

舞台劇同拍戲拍劇真係兩回事

我嗰時睇選戰都覺得佢做得太用力
我仲以為係自己唔識欣賞

大鬧廣昌隆
布袋和尚
豬肉榮

佢肯跳出comfort zone都算唔話得

佢d 講野語氣全部都係一式一樣
而家佢無論做咩角色都似係做奸人咁
講真都算近幾年最無料既影帝
加上佢個樣真係無主角樣。。

洪興大飛哥算唔算？

胡定欣d戲真係麻麻
比起以前d花旦
冇個種一睇就好搶眼叫人忍唔住想睇落去個種感覺
又唔係主角樣
但好似而家tvb得返佢係做得下咁
不過佢以前做配角係幾好睇既
婠婠，沖上雲霄2
黎緊套官心計2都好似搞唔掂咁
冇哂以前d花旦同老戲骨

仲有陳敏之
完全唔明點解攞到最佳女主
不過佢做配角又ok
不過不失咁

我覺得冇人比機會佢 同埋冇乜名氣姐
電影唔同電視 唔洗下下靚仔正義撚做主角
比啲變態佬/人性化啲角色佢做一樣做到主角